[慎入]呢隻係咪牛皮癬

小弟本身就生緊少少甩皮既牛皮癬
都控得住唔散開
但係呢隻大撻好多
喺右腰同左右小腿
請巴絲打幫下手

下世做人小心啲

睇落似性病
最近有冇叫雞 有冇坐落公廁廁板

似濕疹多d
between 牛皮癬係唔可能傳染

我知啊 生開牛皮癬既都明架喇

自己兩邊腳踭位都有
差唔多唔甩皮架啦

係爆喺腰到麻煩好多

定係風難黎?

似濕疹多啲喎，有冇打算去問下醫生？

未發大嗰時問過西醫
話係牛皮癬喎

唔似

搽d白花油 如果係風”爛”會爆得好勁

咁巴打你都係睇多次專科醫生拎意見啦咁，我見過嘅牛皮癬朋友情況唔係咁，不過可能個個唔同症狀

我都有，你係唔係18到25到 依個似係遺傳病，好多香港人都有。之前睇醫生話大個就會愈來愈少。

一定唔係牛皮癬
利申：牛皮癬生春袋隔黎生左好撚多年屋企人成日以為我R jer

點睇都唔似牛皮癬喎
利申 患者

牛皮癬硬硬地嫁喎

溢脂性皮炎
你塊面有冇

牛皮癬喺我腳踝

牛皮癬真係好撚慘

你呢d少事啦
落雪咁我都見過